［海歸撚］係外國脫髮返翻香港生唔生得返？

人在英國，已嘗試大部份防脫方法，但都係未見改善，脫髮問題搞到我好sad
有無巴絲可以分享下？

拖舟出走法國，去過意大利，再去西班牙都搞唔掂

香港啲空氣差過外國, 調轉嘅機會大啲

唔好用佢地d水洗頭
真心
會脫髮

外國啲水真係會搞到甩勁多頭髮

好多人都話用英國D水洗頭會甩頭髮
真定假
仲有你點發現自己有脫髮

飲水冇用brita 過濾？

有，有時仲買水飲

一樣 係英國返嚟發覺脫髮 m 字漸現

咁可以點，買水洗頭？如果用埋洗頭水咪要好多水？

礦泉水甩頭髮

唔好洗頭

真架？

英國水真係痴線 我係香港一條頭髮都唔甩

家下洗頭五條五條咁甩 睇見都驚

飲既水就話自己filter...你係當地點唔用佢地既水洗頭

咁邊度啲水先唔甩頭髮

有好多可能性BOR 好大機會係身體內在問題 搵個中醫睇下咩事啦 如果英國有中醫嘅話 再唔係番開香港順便睇下

日日飲水喉水甩好多下

我第一年暑假返香港三個月慢慢生返啲頭髮，果時都唔驚，但之後幾年繼續甩，暑假返香港都生唔返（可能得兩三個月唔夠時間），所以想知道有無人grad左長住香港係生返啲頭髮

冇嫁啦，有個ex 直頭個頂冇曬... 返嚟四年啦，真係慘，一個女仔甩頭髮，成日見佢帶帽

利申：自己冇甩，係個背多咗好多一粒粒

王儲，王子都係咁

我都係 沖涼嚇死自己

點甩法

係咪蒲得癲過香港好多咋

用返香港洗頭水同護髮素其實冇咩野

飲用水的話買樽裝水其實冇咩大問題

不過點都避唔開，洗頭，煮飯都係用水喉水

利申：去咗英國5年，長期飲樽裝水，好少生啪水喉水

最慘係吹頭果時見住頭髮飛落地，好心痛

想知點解英國水會令人脫髮
過多年可能去英/美留學

下世唔好去英國啦

英國果d係硬水 高礦物質

遺傳就唔好瀨d水啦，食保康𢇁，揸5%加植髮係暫時既出路。

儲錢值髮啦

咁睇可能英國水土唔岩你啦 都係試下搵中醫調下身體睇下有無得生返好過實際D

老豆老母兩邊都無人點脫髮，係老豆近六十先少左啲頭髮，識得嘅親戚好似得我有脫髮，好想死

裝個濾水器係花灑會唔會有用

樓主幾歲

我係澳洲果3年都係瘋狂甩髮，就算食sup都無濟於事
而家返咗香港定居之後頭髮先慢慢生返出黎

DNA問題瀨人啲水

去左美國就開始甩
全家得我一個脫髮

甩到開始見肉

巴打係香港幾耐先開始生返？

雄秃m字額就食藥啦

一離開咗澳洲之後已經冇再瘋狂甩髮，2個月後情況好轉

有人講過中醫都醫到 但有無人睇過又有改善?

我有呀 而家睇緊DUCK善 係食中藥同用中藥外敷頭皮

中醫有用

利申 甩頭髮勁 去睇左半年中醫有起色

中醫話 一日甩70條係正常

亞洲人食開軟水 少礦物質

我都係英國仲要南部
其實英國市面個d樽裝水都係礦泉水
心諗有咩分別 除非你香港帶十幾槽3L返黎

價錢如果？